【多圖】【中共鋭實力】權威醫學期刊Lancet 矮化台灣為中國的一省

Lancet
啲問題點解響peer review時竟然見唔到
畀人督爆仲死撐

轉載自林煜軒醫師 fb

push

中共又做埋D陰濕野

搞咁多小動作，你係好似美國咁欣欣向榮既，台灣人搶住認自己中國人啦

幫推啦 遲早全世界是中国

領導人 鳩官帶頭移民
呢個國家除左等革新
無乜希望

台灣人就係台灣人 要搶住認一早就認咗日本美國啦

Lancet都搞成咁

唔可以用政治問題去投訴,要用話佢資料來源出錯去迫佢改content

睇下台灣幾多共諜，幾多人想反攻大陸，國民D老屎忽

主張“大中華統一”係一種精神病

無錯

成個公共衛生系統都唔同，撈埋一齊做研究

up

屌

seach下台灣黃智賢

push, can't stand

stay with taiwan

台灣呢D圖做得幾好，我地文宣部可以參考下